打風可唔可以唔戴口罩呀？

咁大風咩菌都吹散晒啦

吹壞埋你個腦添呀

咁鐘意戴口罩，遮撚埋你個腦呀

戴到有疫苖為止行山要戴打波都要戴

八個風球點戴口罩呀
個口罩都濕撚晒啦

等睇口罩都吹甩

聽日邊個打風都仲戴口罩，我實影低佢